PP 對出係咪仲有個手足眼中彈

知唔知佢依家情況點？